今日算唔算集郵成功？

好少咁齊人

如果5.27失敗 有plan B

老豆過身普通家庭正常都會齊人話見最後一面啦，更何況佢哋有任務在身

左邊個超雄點解咁撚樣d基因會唔會生到咁呀

完全唔傷心喎，呢個花心老豆

女嚟